有冇人知陳同佳係監獄生活得好唔好？

洗唔洗搵人招呼下佢？

唔知其他犯會點對佢